射波射過龍

病假用哂就扣AL
AL扣哂就無薪

我真係個大仆街

我射到俾班朋友叫我做神射手

真係轉幾多次工都好
射波嘅習慣點都改唔到

改唔到咪唔好改

平均個個星期都射😂堅抽

呢份就話唔怕俾人炒
以後就大撚鑊

醫生紙$$有得claim?

豪俾佢

反正次次都係政府門診

我平均3個月射一次波都比人話

之前射到 下下連四

一個月最少一次

俾老細話都算
俾屋企人話先谷氣

我真係有心力返工就唔使射波啦...

😗😗😗😗

到咗外國就冇得咁射波了